3090 vs 3080

得少少參考價值 睇下就算

Btw下代老王會唔會遲一兩個星期先發貨去支那

Pish

產左了

係中國生產，預左俾人爆出嚟啦

好彩有cap圖
但好似自己set都睇得返

隔離POST GAME 實測得10%左右增長

不過CLOCK SPEED唔一樣

唔知係多核超唔起

定溫度問題

原來好耐之前已經有埋片
不過唔知真唔真

20%

老黃刀法meme很忙

仲有20%位可以出3080 Super同3080Ti
又有大把空位出3090Ti (只比3080快30%)
老王又然

ching心水清

好想買3080呀